拜登聲稱無法改變接下來幾個月武漢肺炎的傳播軌跡

Joe Biden: "There is nothing we can do to change the trajectory of the pandemic in the next several months."

比班左膠吹撚到武肺救世主 仲預計黎緊幾個月死亡人數會升到60萬

左膠慢慢嘆啦 最少四年有排你受

叫邵藍解釋下

一上任 就話自己無能為力
你做咩鬼總統

不嬲扮盲左膠第二最叻。

佢之前個方法咪就係屌侵

叫佩洛閪開句聲

屌佢老母

根本防疫係個人自律好重要，屈鳩Trump

佢呢d傳統政客偽君子口面
不意外
之前夠俾侵捉到應唔會殺石油業
轉過撚頭係第二度又話會殺
所以認定佢口講抗中唔係無原因

説好的Shut down the virus呢？

又話救世主既

最撚記得佢debate話：
We don’t need to lockdown our country, just lockdown the virus
大約係咁，原句唔記得

即係香港都唔關柒婆事？

左膠最叻講呢d 漂亮說話
叫佢地做就碌撚

無侵無得瀨了

香港人唔自律？
全世界第一個地方市民自己搶口罩

咪偷換概念啦

同香港比香港民選咩美國佬有要求封區咩民選總統市民先會同總統同責獨裁得自然就張責任攬灑上身

你想講乜

真係咁有計就晨早大肆宣傳佢啲抗疫妙計啦，選咗半年都唔講驚人偷橋啊？

所以香港有柒婆

美國有閪婆

同習大大一句話要發展量子技術一樣，開句聲就會有人做

咁美國咪關洲長事囉柒頭皮 不過呢家拜登做緊我就實笑柒佢 因為佢話自己有"plan"

侵救唔到係侵無能
敗登救唔到就冇計

左膠又贏

選舉前 vs 選舉後

Plan to lick 共

住喺白官咁安全又有地下室 唔撚理Lu

登粉出嚟講兩句啦

又有幼幼屌

之前屌侵屌得咁甘 講到自己睇場實好快搞掂 好啦屌你老味而家俾你做總統啦又話控制唔到無能為力

個人自律 配合 政府政策
缺一不可

民主黨講左口響, 做就碌撚

好似黑馬當年吹到重返亞太好撚勁
之後支共就係南海起晒軍事基地

年年民主黨都大大聲話支共人權差
但年年同支共摸酒杯底傾生意

未上任之前吹到自己好撚勁
一上任就做柒頭

廢人黎，美國人自己揀

BIDEN: 我真係有講過咩?點解個個都蝦我老人家

左膠值得擁有
未來左膠仆街真係唔好喊

一上任即刻停左輸油管

撐登死全家

最好左膠中哂武肺死

唉， 已經冇曬反對派㗎啦，
咁都搞唔掂

垃圾美國等收皮啦

好易啫...控制唔到疫情
咪控制傳媒同數字

C'mon man

噚日先屌侵侵冇留低計畫書

敗登 ： 侵侵冇計劃點去解決個病毒傳播，但我有！我個計劃就係尤佢自然發展，自然消失。

侵侵收埋佢份糧好無

美國佬開始屌佢未

上一手無交低

呢單嘢唔係我跟開
卸膊操

敖狗邵藍出嚟講兩句

同香港政府一鳩樣，踢走政敵前就話對方搞搞震先做唔到野，點知踢走左之後一樣做唔到野

I DO

呀JOE又幾撚誠實

佢地仲係不停瀨Trump呢樣果樣架，連登仔需要日日上去笑鳩佢地。

頭七都未過就改口風

食花生

開始咗

又冇錯喎 聲稱下跌左幾多個確診數
再控制言論
美利堅省

以無法為有法就係最好嘅方法

抵撚死

民主黨嘅虛偽抗疫

1月31日，川普宣佈防疫禁飛，民主黨卻因此大罵川普種族歧視

2月13日，紐約市長白思豪到法拉盛餐廳直接用手抓食物吃，號召大家外出聚餐，大罵川普防疫過當

2月24日，眾議院議長佩洛西大罵川普，號召全美以「外出聚餐」方式進行抗議

2月27日，川普簽署2.2萬億美元抗疫救助法案，而民主黨此前進行了長達一周多的敲詐和扯皮

3月4日，洛杉磯縣進入緊急狀態，馬拉松大賽卻仍於3月8日在該地舉行，2.7萬名選手和大量觀眾參加

3月5日，川普廢除「CDC獨家壟斷病毒檢測」的奧巴馬行政令，允許獨立實驗室使用自己的技術檢測新冠病毒，而民主黨卻全力為無能且壟斷的CDC辯護

3月13日，川普宣佈進入緊急狀態，民主黨指責川普製造全民恐慌；紐約市長白思豪大罵川普危言聳聽，呼籲市民去聚餐去開音樂會，同時拒絕學校停課

3月18日，紐約州長科莫否決了紐約居民隔離的防疫措施

3月28日，川普建議紐約地區進行封鎖，被紐約州長堅決拒絕，並宣稱川普這是向全美宣戰

4月2日，眾議長佩洛西宣佈不排除「二次彈劾」川普

4月5日，紐約州以正常價格15倍高價採購醫療器材的黑幕被揭開：其中原價3萬美便攜式X光機高達25萬美元

截止4月5日美國疫情前十名中的八個是民主黨州長執政——根據美國憲法第十修正案，各州擁有相對獨立自主權，各州州長、而非美國總統，才是本州防疫預算和防疫措施的最終責任人並負有不可推卸的法律

好似啲傳銷佬咁講囉
「我哋唔係要賺到金錢去滿足生活；我哋係要本身就係做呢份工以滿足我哋嘅生活，錢只係一種所謂嘅輔助」

New york mayor 及official 聲稱武漢肺炎係小兒科 叫大家唔洗驚

把口講撚到幾好又點姐。睇你係咪做得好過侵

你試吓一開始無人搶口罩
喺限聚令之前 已經自己戴口罩

個D燈粉去撚左邊呀！又話拜燈帶走武肺點點點，又話跟呀侵個反共路線，結果：比中共電網入美國，同我出黎仆街燈粉，選前好撚串架D燈粉，去左邊呢班粉腸

拜登 vs 華爾街 ？

重有班中箭仔呢
係咪全部流亡海外

Fuck 廢登

選個垃圾性無能阿伯
聞撚到棺材香

賤種登狗

左膠：如果唔係侵侵之前防疫不力，拜登一定可以控制到所以都係侵侵嘅錯

He has no plan

前總統嘅錯
唔關我事

左膠：點解逼走左侵 疫情仲係咁嚴重

Come on man 叫lady gaga唱返首歌 啲病毒咪走囉

做左總統話知你
Promise unmade

開始緊

敗登仲衰過卡特

連登左膠登粉不如講吓兩句啦

最衰都是牙侵

我敢講句，2024年Trump將會以更廣泛既認受度強勢回歸

根本就係赤共在美國播毒

咩冇 因為一開始侵做得唔好 所以搞到依家已經冇得改變
政客一定係瀨上一任

美左豬GG

一諗起成班荷里活明撐條廢佬就覺得成班都弱撚智

拜登版, 有無人整

走撚哂啦

一定唔會

民主黨光明正大造票已經係合法

已經一黨專政

共和黨未來會消失

班左膠好享受 你睇超級藍州加州就知 明明民主黨做得一坺屎咁

美國人你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

支那登真係好嘔心

左膠： 繼續屌侵

其實侵嗰吓好醒
一嘢捉到佢之後所有嘅rally都日播夜播班政客點樣講大話，好難相信密西根州同威斯康辛州呢啲靠石油搵錢嘅州會係拜登贏話唔係造馬都無人信

有冇人發現拜登立法叫人戴口罩
冇人反對

侵叫人戴口罩啲人反感到咩咁
又遊行又剩

被人彈劾仲點選總統啊

I told you so

唔撚係好撚有計，好撚把炮，封國

選之前就樣樣ok, 當選2日就樣樣not ok

搞撚掂個投票系統先啦

仲有獒卓軒 張崑陽 羅37 許穎婷
一隻都唔可以放過

好快左膠出聲，
會支持 諒解 同 明白抗疫困難

呢班偽人只係政客俾左膠睇嘅figurehead姐嘛，邊有獨立思考

簽多啲行政命令囉

五毛警號

因為有五毛係美國扮左膠反對，當然都有真左膠on99, 又有CNN NYTimes 幫手，營造一個假氣氛

同武肺deal好左
唱完歌之後一百日會無曬case

任已上
理撚得你

Twitter 已delete羅37太on9

民煮黨將會以更廣泛既舞弊打沉你

最on9係有咁多人鍾意聽同信
生個腦俾佢哋簡直浪費呀媽啲營養

SCIENCE!!!!!

佢地講開係美國支持侵等如藍絲

大城市同後生仔一定係支持登登
民主黨個方向好woke好progressive

延續黑馬年代既Soundbite治國模式

好掛住呀侵

中共個PLAN 咪感染全世界

話撚左呢條友

佢一開頭仲話封中國關 係種族歧視

侵最錯係只係封左中國關
無封歐洲關

呢隻病個
感染基數一大 就搞極都搞唔惦

歐洲已經係例子
連衛生意識強的日本都係死都壓唔到落去
就連強國都又爆過

吊一模一樣不過佢唔驚 美國人會照撐佢
如果係侵咁樣 比人吊到仆街

Dominion將會更新多幾次抗衡

侵當初叫封關件件左癌就跳出嚟鬧佢racist

咁之前又屌9侵

lock down American's mouth最實際

想問John_Weak同佢既去左邊

阻住毛咩 美國3億幾人口
有幾多人會聽你政府說話
你一日唔立法 香港599G 全民戴口罩
鬼佬鬼婆真係理閪你

利申： 如果香港唔係 要罰錢 我都唔會戴口罩

口號式管治

等你表演shut down virus 唔 shut down economy 呀

死老坑

多謝整合

最大問題係班愚民受落嘛奧巴馬式語言偽術

拜登係侵侵之前做左8年

李柱銘：拜登是帶領美國走出黑暗的最佳人選，深信選舉舞弊的侵粉還活在平行時空！

push

做幾日就頭盔先

選之前已經知
Hunter 收華信能源每年四百萬美金做顧問
何志平一出事識即刻搵登登幫手
剩係睇到呢兩樣野已經知佢做總統
中國一定會成為大贏家

成班左膠左媒睇唔到 邊個會屌佢先

Just need to lock down Trump

橫掂咩事都好，有各大媒體保駕護航，有咩事都賴前朝就得，得左

又係計 講明無能為力 你咬我食

呢埋全部都係食人血

就連強國都又爆過

係無停過

到一月仲死頂㗎

重有FBI 同法官，google , facebook ......

除左膠，個個都屌鳩佢，批 eo 痴撚線

陣間就屈你fake news, 點解唔向前看㗎喇

OMDB 啲 friend

sleepy joe: 唔記得有講過

全部倒轉嚟睇就啱㗎喇

come on MAN

位已上
理撚得你

MSM出黎洗地喇

盡人事 聽天命啦 總統先生

下一步係武力鎮壓BLM ANTIFA

上位前乜都得 上位後乜都唔得

咪係trump咁叻, 佢留黎蘇州屎咁易執架咩.

當年侵侵一上台馬上起圍牆 兌現選舉承諾

高下立見

好懷疑就職典禮
華盛頓d國民警衛軍係防Antifa 搞事多過右派

你講咗我就想打個句

呃撚到票上到位就神仙啦 真係講到做到嘅侵又唔撚要抵啦

連疫苗plan每日1 million都係同trump一尻樣

依條友不嬲反口覆舌
傳統政客
以前反同鬥士
依家就LGBT

你睇下你幾撚on9 執唔到選你黎把撚呀?

咪同熱狗一樣
左膠語言偽術愚民
熱狗玩宗教青山式愚民

信果班都戇鳩個人覺得熱狗再戇鳩d

又扮自己無講過啊

trump 搞成咁係愛國者.
但登改唔到就係廢柴.

香港代表左膠教父

香港民主之父：特朗普「另類事實」撕裂美國

成個民建聯咁

有疫苗都搞唔掂就差左d 啦

騙子賣國總統

成班5毛pr屌9人愛侵力班傻閪全部收晒皮？

give me a break, man

唔好回個on9 仔la
明明個個睇到美國佬係on9
口罩又唔用
用又唔係用醫學口罩，用埋啲撚屌布，靜電又冇，又唔知有冇洗，有啲直頭用面巾當係
touch 完啲公家野又唔洗手，酒精都唔用
入屋鞋又唔換，衫又唔換
清潔又唔係成日做，漂白水又唔用，成日講環保環保，用啲野要可重用，保護環境
出街食飯只要室外就冇問題，明明就係路邊停車位，個個行過1m 都冇

之後啲白左屌美國政府防疫差，
家下拜登咪證明係佢地本身學埋啲fake news,偽科學搞到大爆發。明明台灣就係model answer 唔學

所以我侵同登都一齊笑

都無實質政策講到出黎話自己勁

Youtube啲dislike多到

福奇係留任嫁白痴仔
處理武肺一路都係同一班人
搞成咁都係因為同一個人
侵唔炒佢係侵on9失職
拜登留佢就係佢失職la

你睇下NYC 啲防疫指引
睇下佢啲室外位幾撚恐怖

去twitter 追擊佢先

左膠之日常，淨係識屌人地做唔到嘢
自己做就無能為力

今次救世主都無能為力了

所以根本係美國垃圾, 左同右都咁廢.

總之等食花生啦🌝

左膠賤種會將成本轉移去其他人度

香港係政府on9唔封原頭免檢入關跟手原頭不明
但美國個邊除左市民on9，侵都做得好衰下，正係強制全民口罩都做唔到

拉票係咁狗架啦
同有人話上左台唔鐘意會落番一樣

人地忙緊賣國同玩幼幼 理撚得你，明偷你選舉，明講大話，吹咩
有槍權都無撚用，好快比人廢埋第2修正

撐登班死賤種曱甴出黎講幾句？求下你地啦屌你老母你班打靶死全家

弱智就唔好上咁多連登啦

佢老人痴呆佢自己都唔記得

選之前就吔文吔武,奪到權就笠水

班國際戰線呢d時候就潛水

算鳩數啦, 班左膠唔會醒

唔洗做戲了，過左海就神仙，God bless America

龍門任佢擺
大愛左膠快啲體驗共產黨鐵拳啦

He'a got no plan

me neither

梗係關佢事啦
晨早封左關咪搞掂囉

拜登：我盡力了

垃圾 全部賴曬上一屆

上任幾日
幾日都有新聞笑柒班左膠
慢慢受啦美利堅特別行政區

成功彈劾到？

總統已做, 理撚得你

一早講咗爆到咁唔關侵事
邊個做都係死

撐登嘅教係沉默大多數

dead count on Joe biden ???

侵一開波反應係快，2~3月就話封中國機唔比入，又叫人唔好出街食飯住，係DEM 為反而反，反硬唔執行封中國機，又叫人出街食。侵都當佢唔識去到中間5~6月冇人幫只可以用番福奇條垃圾，你拜登上台唔轉人用番條垃圾 R 光環？？？？

淨係識講d門面說話
只追求畫面靚 冇諗過係呢個咁現實既世界點實行
個腦生撚左係屎忽咁

d人就係要呢d

其實都幾爽，睇住佢哋回力鏢
希望祖仔保持水準鞭足4年

福奇唔換得架 班左膠捧佢係反侵先鋒 係因為佢係度頂住呀侵先有防疫政策

左膠

佢既抗疫政策就係100日戴口罩挑戰

根本就係全美國都睇輕個病毒
嗰陣CHO咪又係講沒事兒唔洗封關口罩無用
嗰班所謂專家意見都係咁講
侵又係照咁做 但爆就得侵比左膠屌

錯，呢個世界仲有蔡英文

唔使搞革命，推翻個政府就得

等陣問你係咪睇大紀元
點解唔睇返主流傳媒

左膠講到登係救世主 一上場就搞掂武漢肺炎架
所有嘢都係侵錯

實話實說。

敗燈競選時講過d咩政綱我諗佢自己都已經唔記得晒

乜唔係做低咗牙侵就無肺炎咩

左癌當chi na joe真係耶穌咩
可以搞掂武肺
慢慢受啦左癌

７８碎：我軟了

Pin this

一早牙侵都咁話佢 你條粉腸有計嘅話 做乜唔話俾奧巴馬聽

我做到總統係我嘅本事，你憑乜要我做嘢？

有咩問題 選到佢出嚟 好ok 吖

拜登的軌跡

左膠講野都信智力應該有60既

遲下就會瀨前任做唔好留低啲蘇州屎先拜登處理唔到問題

返去打golf 玩金髮靚女 咪撚再煩佢

咁選你出黎有咩用？

屌完之後同大家講自己都搞唔掂

以後美國重邊有人扑心扑命為國家做嘢

你肯定冇錢收？

玩咗咁多年民主
人民都係會俾從政者呃

大陸打柒佢就好睇了

I'm going to shut down the country.
I'm going to shut down the economy.
I'm not going to shut down the virus.

幫bin班垃圾登粉左膠

佢唔係有整左個the american rescue plan, 有 $1400 stimulus check，100 days mask challenge仲有要令更多美國人打針

he did have a plan, 咁佢個tweet同佢演講有乜衝突?

呢句真係最撚口號式嘅抗疫
乜撚嘢shut down the virus
點撚樣shut
你係有計嘅話唔使做總統都可以講到啲橋出嚟

大家都知一定走數

但洗唔洗咁快

stimulus 同打疫苗呀侵時期已經有
拜登做就叫plan 侵做就叫冇

100 day mask challenge但係又nothing we can do to change the trajectory, 咁你做黎把撚呀?

點解已經無晒侵d 人武肺都未停

可能佢意思係吞咗個病毒佢

一於聽黨話跟黨走

又話拜登同武肺傾掂數

消滅哂病毒寄主咪得囉

美式熱狗？

睇下jimmy kimmel呢d柒頭仲可以吹奏拜登幾耐

stimulus check 講左成年先得1800，之前trump同國會係度推來推去
疫苗分流得唔好 存貨多但而家仲係得啲最高危人士有得打 高危人士都未有得打 入咁撚多貨有撚用？
反映trump冇一個好嘅vaccine distribution plan 或者好似biden咁講佢根本冇plan
trump 做野無乜效率 同埋之前唔好好處理肺炎將個波推落州長 執行會更加困難
唔通biden第一日上台就完全解決左呢個問題？
而家每日新增個案係比任何時間高 之前9月1 0月回落左但假期啲人去旅行開party 點樣一時三刻change the trajectory? 打疫苗都要第二劑先有效啦
雖然拜登冇撚用 但佢今次唔係岀爾反爾 因trump 處理得太差
佢做左半年如果疫情冇好轉先值得屌佢

拜登話要100日打100 million疫苗 即係平均每日1 million,
上星期已經有呢個數啦 咁叫有plan呀? 所謂有plan咪就係跟trump個plan囉

第二日就走數

Trump個plan主軸就係等疫苗, 12月尾開始打到上星期已經進步到有每日1 million呢個target

點知拜登條柒頭個plan原來又係打疫苗,仲要個target前任已經做緊, ok fine

咁你等全民打疫苗呢段期間有咩特別既plan去令到每日感染人數降低? ok你話100日mask challenge, 之後你自己又走出黎講黎緊會升到60萬人同埋唔會有改善

屌你老母咁你同donlad trump個plan有乜撚野分別?

I am Joe Byeden & I forgot this message

個plan就係簽eo叫人戴口罩100日

仲要等半年打哂疫苗冇好轉先比屌 咁洗撚你做咩 比番呀trump做咪又係等半年打哂疫苗

幾十年政治生涯都do nothing
今年會特然轉死性咩

下 到目前為止得12m人打過第一枝針 所以咪話分流做得唔好囉盲撐 支針岀左多過12日啦

反侵撚: 侵一早應該幫呢幾個州轉型 侵冇解決過問題只係埋下政治炸彈俾登

下 人地講緊佢每日target你又講乜尻第二針 你唔好盲撐啦柒頭皮

11月頭已經話搵齊晒專家開會對付武漢肺炎啦 原來都係得把口

震憾教育

仲有你乜撚野source寫得12m人打過第一針呀

so far 19.8 million shots have been given, according to a state-by-state tally by Bloomberg and data from the Centers for Disease Control and Prevention. In the last week, an average of 982,739 doses per day were administered.

Both vaccines require two doses taken several weeks apart. At least 2.92 million people have completed the two-dose vaccination regimen.
仲有你知唔知第二針要等幾個星期先比再打 你係咪on撚9架 想笑撚死人咩

你乜撚野source寫得12m人打過第一針呀

so far 19.8 million shots have been given, according to a state-by-state tally by Bloomberg and data from the Centers for Disease Control and Prevention. In the last week, an average of 982,739 doses per day were administered.

Both vaccines require two doses taken several weeks apart. At least 2.92 million people have completed the two-dose vaccination regimen.
仲有你知唔知第二針要等幾個星期先比再打 你係咪on撚9架 想笑撚死人咩

侵以前落命令嘅時候又俾藍州州長屌佢無權管
後尾交晒俾州安排又屌佢射膊

屌你老母d登粉真係智障

自己投嘅自己受啦

trump is always the answer.
同藍屍講佔中一樣, 左膠講trump講到3021都仲得.

永續開會永續疫情

我求下你唔好講到咁仔細la,人地唔識睇嫁

垃圾病毒都冇人驚啦

如果勁返少少，周街都係屍袋，d人咪會驚到縮返入老母個閪
但現實就係中左咩事都冇政府、病毒傳心師吹到天花級都冇撚用

等住睇MSM講just a flu

早兩日Jimmy kimmel已經講
Joe Biden inherits Trump’s mess
意思即係話有咩事就賴Trump

同共匪一樣
責任全在 _ 方

香港點同!香港絕大部分人都好自律，個個戴口罩，更加好少人會攪大聚會(除左好似跳舞群組同荷蘭叻嗰的仆街)。仲有，內地剛開始爆疫，香港仲未有事時已經大L把人叫佢封關，佢就諸多推搪，仲要話醫護用罷工來威脅政府，dklm!
跟著仲有比船員來香港換班，免隔離!dklm!
仲未計其他!唔關條柒婆事，唔通關我事呀？!

柒婆點會夠膽封關
以佢邏輯......封關已經等於港獨

啲著名左膠又唔入黎了

拿，家下由總統到州長都係你地既
不過你班無恥又會話侵一開始冇控制好搞到收拾唔到架啦

an average of 982,739 doses per day were administered
拜登成功爭取每日增加2萬劑

btw,屌你原來拖累美國既州係加州
接種率全國包尾

政客係咁，選緊嗰時就講到天花龍鳳，選到就玩語言藝術，啲忠實粉絲就荷蘭叻上身，好少好似侵咁講得出起城牆就真係起

弱智無投錯

「3分已袋, 理撚得你」

公務員咋
關d平民撚事

拜登凍結侵侵降低胰島素價格行政命令

坐緊商務艙周遊緊，理撚得你

[正視聽] 侵話封支那關 賤種左屌佢歧視 話封爆最多紐約城 賤種市長左膠又屌又唔做

有冇人/可唔可以幫手搵source
我諗住開個新po

唔怪得外圍唔派彩住啦

Shut done the virus呢

因為係人都知係trump先係負累

1月31日，川普宣佈防疫禁飛，民主黨卻因此大罵川普種族歧視

2月13日，紐約市長白思豪到法拉盛餐廳直接用手抓食物吃，號召大家外出聚餐，大罵川普防疫過當

2月24日，眾議院議長佩洛西大罵川普，號召全美以「外出聚餐」方式進行抗議

2月27日，川普簽署2.2萬億美元抗疫救助法案，而民主黨此前進行了長達一周多的敲詐和扯皮

3月4日，洛杉磯縣進入緊急狀態，馬拉松大賽卻仍於3月8日在該地舉行，2.7萬名選手和大量觀眾參加

3月5日，川普廢除「CDC獨家壟斷病毒檢測」的奧巴馬行政令，允許獨立實驗室使用自己的技術檢測新冠病毒，而民主黨卻全力為無能且壟斷的CDC辯護

3月13日，川普宣佈進入緊急狀態，民主黨指責川普製造全民恐慌；紐約市長白思豪大罵川普危言聳聽，呼籲市民去聚餐去開音樂會，同時拒絕學校停課

3月18日，紐約州長科莫否決了紐約居民隔離的防疫措施

3月28日，川普建議紐約地區進行封鎖，被紐約州長堅決拒絕，並宣稱川普這是向全美宣戰

4月2日，眾議長佩洛西宣佈不排除「二次彈劾」川普

係呀trump 係負累，btw 拜登個"plan"係邊又等人打疫苗？定keep 緊叫人用布口罩呀入聯邦物業呀

福奇條友有料就做左la,是但搵個台灣醫生都好過佢

最搞笑係CDC CHO最初都話口罩無用但班人屌侵唔聽專家建議

某d國際線垃圾最鍾意的民主政客

香港一月中已經全部自動戴曬口罩啦都唔使出強制口罩，政府真係強制已經一個月後嘅事嚟

幫獵人叔叔含緊唔得閒

中國既救世主

政客

TWITTER應該搵人叫佩洛閪講兩句

好撚野

佢果40年從政生涯都係nothing can do

China Joe：Because it was a Republicans’ congress

所以我一路都覺得福奇係鳩黎，仲廢過香港個陳焗腸，根本唔識處理瘟疫，h1n1 到武肺 一次都冇有用方案，只不trump 都係睇小左病毒唔撚一早炒左福奇，R 台灣幫手，玩到大爆發想救都冇得救

They deserve it

上任幾日咋wo 取消一堆行政命令都算 直接話搞唔掂肺炎 係咪痴撚線

一上台即走數

阻膠必須死，全球適用

清除貧窮人口同老人計劃

天水圍何姓議助點睇

啲reply仲有唔少係撐佢

joe子讀稿問題好嚴重

何cc 呢

救返班左膠同佢哋份工啫

無柒婆死不封關，香港一早好似台灣正咁啦

The plan is: Let it go ~~~

縮撚返加拿大喇

咁選你做乜呀

屌細路主佢就有

上左就係神仙
走數又點